有邊間黃店係賣攀山頭盔or單車頭盔

如題

用咗和你eat, wolipay搵未
唔好攤大手板啦

攀山同單車用嘅頭盔係唔同的

攀山頭盔 旺角沙木尼

唔係呀
就係搵咗有好多間 想問下大家有冇話邊間好

總之有賣就ok

哦⋯⋯

唔熟幫你唔到希望有人解答到你問題

和你eat見到有間 GUM bike studio
樓主可以研究下

推

太貴

我記得之前有次遊行有間單車鋪老闆拎哂啲頭盔出黎俾前線

依家好難買，唔同當時抗爭熱烈嘅時勢
我同身邊嘅手足而家都有啲難買到新gear 好難有偏平嘅貨

G.U.M Bike Studio
8月3號免費向市民派發單車頭盔，永世會記得 一定係依間

你個頭值？$就買？$